呢排成日扯旗扯醒

可以點

剪左佢

若要成功
必自自宮